[
  {
    "id": "622",
    "theme": "Frontend",
    "result": [
      [30, "есть зададтки, нужно развивать"],
      [60, "очень хорошо, но есть пробелы"],
      [90, "отличный результат"]
    ],
    "list": [
      {
        "type": "radio",
        "question": "Расшифруйте аббревиатуру HTML",
        "answers": ["HyperText Markup Language", "HeadingText Markup Language", "HyperText Mode Language", "HeadingText Markup Language"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Какой тег используется для создания ссылки",
        "answers": ["<a>", "<link>", "<p>", "<button>"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Где должен быть тег title?",
        "answers": ["head", "main", "body", "footer"],
        "correct": 1
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Какая из предложенных ссылок является абсолютной?",
        "answers": ["http://www.site.com/page.html", "/page.html", "./page.html", "page.html"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Тег для вывода изображений",
        "answers": ["img", "image", "picture", "figure"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Можно ли строчные элементы вкладывать в блочные?",
        "answers": ["да, можно", "нет, это не семантичная верстка", "можно, только осторожно", "нет, это не валидно"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Сколько атрибутов id может быть на странице",
        "answers": ["Один", "Два", "Сколько угодно", "Не одного, нет такого атрибута"]
      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Какие теги используются для списков",
        "answers": ["dl", "ol", "ul", "rl"],
        "correct": 3
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Как сделать элемент flex-контейнером?",
        "answers": ["display: flex", "<flex>", "class=\"flex\"", "flex: 1"]
      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Выберите значения свойства justify-content",
        "answers": ["space-around", "space-between", "space-evenly", "space-revert"],
        "correct": 3
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Какое значение по умолчанию у свойства align-items?",
        "answers": ["stretch", "initial", "center", "space-around"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Можно ли использовать технологию Flex и Grid в одном проекте?",
        "answers": ["да", "нет", "да, но только на разных страницах", "нет это сломает вёрстку"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Может ли грид-элемент быть грид-контейнером?",
        "answers": ["да", "нет, вёрстка сломается", "да, только если inline-grid", "нет, так не работает"]
      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Как в JavaScript создать массив?",
        "answers": ["[]", "new Array()", "Array()", "array()"],
        "correct": 3
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Этот оператор завершает выполнение текущей функции и возвращает её значение.",
        "answers": ["return", "break", "throw", "catch"]

      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Расшифруйте аббревиатуру DOM",
        "answers": ["Document Object Model", "Document Objects Mode", "Digital Optical Modulation", "Digital Optical Modul"]
      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Метод, который округляет аргумент",
        "answers": ["Math.ceil()", "Math.floor()", "Math.round()", "Math.pow()"],
        "correct": 3
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Этот метод разбивает строку на подстроки в виде массив строк",
        "answers": ["split()", "slice()", "charAt()", "splice()"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Что вернет выражение parseInt('007')",
        "answers": ["7", "'007'", "ошибка", "ничего"]
      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Как добавить элемент elem в массив array?",
        "answers": ["array.push(elem)", "array.shift(elem)", "array[array.length] = elem", "array.pop(elem)"],
        "correct": 3
      }
    ]
  },
  {
    "id": "57135",
    "theme": "JavaScript",
    "result": [
      [20, "есть зададтки, нужно развивать"],
      [60, "очень хорошо, но есть пробелы"],
      [90, "отличный результат"]
    ],
    "list": [
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Как в JavaScript создать массив?",
        "answers": ["[]", "new Array()", "Array()", "array()"],
        "correct": 3
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Этот оператор завершает выполнение текущей функции и возвращает её значение.",
        "answers": ["return", "break", "throw", "catch"]

      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Расшифруйте аббревиатуру DOM",
        "answers": ["Document Object Model", "Document Objects Mode", "Digital Optical Modulation", "Digital Optical Modul"]
      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Метод, который округляет аргумент",
        "answers": ["Math.ceil()", "Math.floor()", "Math.round()", "Math.pow()"],
        "correct": 3
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Этот метод разбивает строку на подстроки в виде массив строк",
        "answers": ["split()", "slice()", "charAt()", "splice()"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Что вернет выражение parseInt('007')",
        "answers": ["7", "'007'", "ошибка", "ничего"]
      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Как добавить элемент elem в массив array?",
        "answers": ["array.push(elem)", "array.shift(elem)", "array[array.length] = elem", "array.pop(elem)"],
        "correct": 3
      }
    ]
  },
  {
    "id": "89345",
    "theme": "HTML",
    "result": [
      [10, "есть зададтки, нужно развивать"],
      [60, "очень хорошо, но есть пробелы"],
      [90, "отличный результат"]
    ],
    "list": [
      {
        "type": "radio",
        "question": "Расшифруйте аббревиатуру HTML",
        "answers": ["HyperText Markup Language", "HeadingText Markup Language", "HyperText Mode Language", "HeadingText Markup Language"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Какой тег используется для создания ссылки",
        "answers": ["<a>", "<link>", "<p>", "<button>"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Где должен быть тег title?",
        "answers": ["head", "main", "body", "footer"],
        "correct": 1
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Какая из предложенных ссылок является абсолютной?",
        "answers": ["http://www.site.com/page.html", "/page.html", "./page.html", "page.html"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Тег для вывода изображений",
        "answers": ["img", "image", "picture", "figure"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Можно ли строчные элементы вкладывать в блочные?",
        "answers": ["да, можно", "нет, это не семантичная верстка", "можно, только осторожно", "нет, это не валидно"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Сколько атрибутов id может быть на странице",
        "answers": ["Один", "Два", "Сколько угодно", "Не одного, нет такого атрибута"]
      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Какие теги используются для списков",
        "answers": ["dl", "ol", "ul", "rl"],
        "correct": 3
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Как сделать элемент flex-контейнером?",
        "answers": ["display: flex", "<flex>", "class=\"flex\"", "flex: 1"]
      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Выберите значения свойства justify-content",
        "answers": ["space-around", "space-between", "space-evenly", "space-revert"],
        "correct": 3
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Какое значение по умолчанию у свойства align-items?",
        "answers": ["stretch", "initial", "center", "space-around"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Можно ли использовать технологию Flex и Grid в одном проекте?",
        "answers": ["да", "нет", "да, но только на разных страницах", "нет это сломает вёрстку"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Может ли грид-элемент быть грид-контейнером?",
        "answers": ["да", "нет, вёрстка сломается", "да, только если inline-grid", "нет, так не работает"]
      }
    ]
  },
  {
    "id": "23023",
    "theme": "Beauty",
    "result": [
      [20, "есть зададтки, нужно развивать"],
      [50, "очень хорошо, вы разбирайтесь в теме бьюти"],
      [80, "отличный результат"]
    ],
    "list": [
      {
        "type": "radio",
        "question": "цветовой круг содержит в себе",
        "answers": ["3 основных цвета", "4 основных цвета", "2 основных цвета", "5 основных цветов"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "золотое сечение лица - ",
        "answers": ["идеальные пропорции лица", "может быть только у мужчин", "встречается только у женщин", "может быть только у детей"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "формы лица, сколько их?",
        "answers": ["7", "4", "6", "5"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "формы глаз сколько их",
        "answers": ["9", "6", "8", "5"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "комки Биша — это",
        "answers": ["жировые отложения в области щек", "жировые отложения под глазами", "жировые отложения в области подбородка", "жировые отложения в верхних веках"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "корректор для лица:",
        "answers": ["наносится точечно на проблемные участки кожи", "наносится на всё лицо", "наносится только под глаза", "наносится на зоны высветления лица"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "скульптор для лица нужен:",
        "answers": ["для прорисовывания всех естественныех теневых зон на лице", "чтобы скрыть проблемные участки кожи", "для высветления зоны под глазами", "для затемнения зоны подбородка"]
      }
    ]
  },
  {
    "id": "73789",
    "theme": "Математика 3 класс",
    "result": [
      [20, "Молодец, ты очень старался, но нужно еще потренироваться"],
      [60, "Умница, очень хороший результат"],
      [100, "Вот это да, это лучший результат"]
    ],
    "list": [
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Выбери все выражения, значения которых равны 6",
        "answers": ["24 : 4", "42 : 7", "30 : 5", "48 : 6"],
        "correct": 3
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Цена одной наклейки 4 рубля. Сколько рублей нужно заплатить за 8 таких наклеек?",
        "answers": ["4 · 8 = 32 (р.)", "4 + 8 = 12 (р.)", "8 : 4 = 2 (р.)", "8 – 4 = 4 (р.)"]

      },
      {
        "type": "checkbox",
        "question": "Выбери все выражения, значения которых равны 0",
        "answers": ["0 · 43", "0 · 1", "52 : 1", "1 · 30"],
        "correct": 2
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Для украшения 3 одинаковых тортов нужно 24 розочки. Сколько розочек необходимо для украшения 6 таких тортов?",
        "answers": ["48", "36", "72", "56"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Летом Юра отдыхал на море. Там он собрал 10 больших ракушек, а маленьких в 2 раза больше. Сколько всего ракушек собрал Юра?",
        "answers": ["30", "28", "60", "40"]
      },
      {
        "type": "radio",
        "question": "Найди площадь клумбы прямоугольной формы, если её длина 4 м, а ширина 2 м.",
        "answers": ["8м²", "8м", "6м²", "6м"]
      }
    ]
  }
]
